好唔開心 啲男仔溝我係因為我身材好

都唔係真心鐘意我既
好想遇到個唔係因為我波大而鐘意我既男仔

圖呢屌你

伯母可安好

波大冇腦

欣賞下我內涵好嗎

冇圖 我唔信

咪就係鐘意你夠蠢

都唔只因為大波嘅，咪咁睇少塊西先得格

lm睇你有咩內涵

我賢良淑德

肥仔波扮大波

你又知因為波大溝你

𥄫到實一實

唔係ipad

唔通望個平咩

你又唔係我女友，我撚知你賢良淑德咩，你點吹都得喇

試下用個肚腩黎吸引番啲男人注意

好

你又岩

有冇諗過自己冇內涵？

樓主都好有自信
有自信係好事
不過唔好過份自信囉
圖又無 內涵又睇唔到
叫伯母出黎睇下

我識彈琴

我做不孝女ok？

臭西港女

你屌唔到

借問聲點解你直認因爲你波大？
身材好一定關波事？
究竟香港港女有幾咁無知 abcd叫大波叫身材好？

身材好唔可以係b級 但有s形身材？

幾級？

點解你會覺得因為你波大？
你對於大既定義係點？人人唔同
有啲人話c有啲人話f
你唔比你眼中既大唔係人地眼中既大？
你會唔會係get錯左？

同埋

波大一直都只係鍾意一個女人既bonus

算喇 男人係咁 一定係外表先至係內涵

女人就唔係？

E

日本?
歐美？
亞洲？
E仲分好多種
Peach join既e?
32 34 36?
一個e就以為可以估男人諗緊咩？
唔好太井底啦好唔好。。。
唉 香港既港女無得救

兄弟
你第一日識女仔呀？
第一秒知人內涵？

如果你係個靚女 咁我就係你最理想既對像

衰啲講，一個mk肥妹都有e

坦白講，你咪又係見人生得高大就鍾意人？

去搵A0恨女恨到爆果d毒撚囉
女仔都唔敢望果d

我30cm

切左佢囉

點溝先？

哂氣啦 唔通你會溝個矮毒肥柒 但係性格好咩

應該有人會留意你內心掛
你識咁多個淨係中意睇波？

我個人覺得睇波都係bonus
有得睇咪睇下囉
再者同你講野更係要望你
人有眼更係會周圍望
都唔怪得會有人望你
只求唔好淫到出面

心地好加有波係最好
無都唔緊要

波大就是美，你應該開心才是

聽日拜訪伯母

一山碗米線好正

我係巴，但我明白你個處境
正如男人唔希望另一半，係出於自己有錢而鍾意自己

你當然想對方鍾意自己內在，而唔係膚淺既身材。但未經過溝通了解，好難知道對方既性格/取向

其實好身材令男仔追你，呢點好難改變
或者你發掘下身邊有咩男仔 好人士，值得一齊，主動approach佢地好過

唔通睇樣啊
樓主自己知自己事

唔想女人因為錢先同你一齊咪捐晒佢囉

咁你係咪叫樓主切左對波?

你幾大？
做緊野定讀緊書

瘦定肥底絲？

男人老狗有對肥仔波

more

正想講

善用起底功能

Pm

咁你切左個胸test下佢哋咪得囉

如果唔係你對波
眼尾都唔望你啦

我覺得樓主係假膠

咁你唯一既價值係你身材呀嘛

正啊喂

其實你呢d言論真係好撚on9
成日話無人欣賞自己內在美
但你有冇諗過如果你連外在美都無埋，你呢啲人根本不值一提
與其話人哋淨係注意你外表 不如諗下如果你冇咗外表 有冇人會理你先啦

依家只係因為你有外在美先至有人留意你咋，身在福中不知福 ，正常根本唔會有人留意

條米線好長

點賢良淑德呢？
而家識彈琴好普通je好似係

On9

條頸鍊好娘

絲打你自己嘛又係睇樣睇身家
毒撚都有內涵架

會因為你大波而鍾意唔好咩 簡簡單單，我鍾意有床上功夫 可惜有身材唔代表識做愛 要求太高 搞到有身材我都無興趣

垃圾Hater
話緊你呀巴打